想問下點解開左個Post 講東方 比人del 左？

????

河蟹